グレープ君 10月21日離世 享年21

フンボルトペンギンのグレープ君が昨日亡くなりました。
これまで応援してくれた皆様本当にありがとうございました。また、グレープ君を最後まで見守ってくれたフルルもありがとう。そして、グレープ君長い間ありがとう。天国でゆっくり休んでね。#東武動物公園 #けものフレンズ #グレープ君

RIP

10月21日都未到
寫左死亡筆記呀?

打錯左
12

F

rip

屌角川全家